# File Handler

Вам необходимо написать обработчик файла, который будет построчно считывать числа и суммировать их. 

# Требования

* Необходимо дать возможность установить количество запускаемых горутин. Это число не равно количеству строк в файле. Число может быть как больше. так и меньше количества строк. 
* Запрещено считывать файл в какую либо структуру данных. Сразу читать файл построчно!
* Обработайте все ошибки
* Покройте код тестами, в том числе запускайте теги с флагом race. 

Не забудьте использовать примитивы синхронизации. 

Пример входного файла:
```
123
412
52
591
6952
2912
22
1
0
2
```

Результат: 11067
